你哋班人可唔可以搭車唔好頂住前面張櫈

頂緊未 ，屌極唔化 ，搭車姿勢咁大個人仲要人教 ？就嚟連搭車都要考牌

夠

你班矮撚點會明我地腳長點坐都會頂到前面